個個都笑「埋工」，其實 Poly 已經係 Best4 大學

三大以外班學生咪又係揀 Poly
懷疑笑個班人係 Shitty 仔

醫療科，工程科，酒管科 三大支柱

好過三大 70% 科目

poly係垃圾係公廁係狗屎
利申Poly

自卑poly仔
Hi

得醫療科渣
咪又得個幾丁友
其他都係d on9mkjai

收皮啦HD仔

polyhd唔係poly係咩呀

前兩者認同
但酒館呢科唔係不嬲廢㗎咩？

咁又係 得3寶,nursing個d收得高，其他收緊b5 20,21 ，4+1得18,19 英數得3,4個d仲唔個個9衝咩
最on9 係為左想bba收分睇落去收高d 連bba都轉b5真係好撚on9

咁多科收b5 21分都敢出黎講best4, 樓豬仲on9個poly

利申： shitty 仔 擺明笑9你地poly仔

起碼唔似shitty仔咁不自量力

shitty math屎呀

講到shitty冇18 19分科咁

覺得poly唔係排第4但

佢呢個係將大學所有programme既median take mean
再除programme數目

shitty仔除咗professor寫論文勁之外仲有咩勁
利申 想知

hotel poly係全世界第一 ive個阿sir講

On9 埋大仔
出到黎搵工咪一樣係

HKU
UST CU
City Poly
Bu
IED LU

你諗住可以做3大？

利申：係笑9緊你地Poly

垃圾大學
利申三寶

得poly同city班自卑撚先整四大呢個詞語出黎刷自信

埋大同shitty總係衝出黎柒

好撚煩啊又黎

會吾會系甘😹

Poly 三寶

城大同poly d mk多撚到
呢兩間大學風氣唔搞搞
一世都俾人睇唔起

無計啦
鬼叫呢2間u每年都收咁多走後門狗咩

第4就第4啦
Best乜撚4

企開啲啲屌你老母

外國求其一間野雞都屌打你
我去外國俾多一球野都唔讀埋大

Poly仔係要衝出黎7

樓主唔係以為poly有三寶，所以你poly仔就勁過city啊？ 關你撚事咩三寶

Poly 9係要衝出黎7吠

Hotel Man世界第一定第二

不過都係低賤乞食

定係埋大都冇你份呀

雖然野雞 但係全球排名都屌打你
打少陣飛機la 埋大仔
你地同恒管Ive仔稱兄道弟la

埋大仔
讀唔到medic咪唯有讀三寶囉

poly歷史耐咁多都比ust 同 city 爬頭
三寶收分高因為獨市姐，東大個名咁垃圾出同樣既科一樣收2字頭
文科揀bu, 商科揀city, 工科揀poly,根本各有各
但感覺上近年city 係進取d, 肯追下排名，起新大樓，搞新科目，又多exchange 機會
排名其實多多少少有d 用，好似exchange 同搞聯校活動咁
city 排名高點都大d 機會同外國u 搞exchange 同合作，好似而家同ivy league 搞獸醫咁

講笑咋 瑞士大把hotelman 出名過poly

世界上夠大把u出名過city City 排名咪又係高。 根本排名得啖笑

至起碼city因為個排名 有得同Columbia U 搞joint-degree, poly狗收一收皮先

如果Poly個制度唔係咁濕9
我覺得幾好

咩制度？分享下

lm

頭兩個係
酒管？做bell boy呀？

全世界第一有咩用？
畢業咪又係做bell boy

做bell boy都係叫係酒店做 係ibank掃地 都叫做緊ibank

小朋友齊打交
讀邊間出到黎幫人工咪又係做隻狗
留返啖氣暖下肚好過啦

咩叫走後門狗啊
比d尊重好wo

香港得一間大學架姐

講到好似3大就唔多mk咁

職訓所都學人打飛機

的確係世界第二 第一同第三都好似係美國 瑞士三甲不入 瑞士酒管既神話已經唔見左好多 不過香港唔重視酒管 人工低 唯一有用係揸住個名去外國揾食

唔見左好耐^

屌 香港讀酒管 grad左就去酒店執房 唔通你班poly仔諗住讀完就有間酒店比你管？ 咪on9

當然4大啦
利申東大醫療

我唔覺poly厲害
但city就絕對係終極垃圾
成班垃圾打飛機以為自己真係大學生

呢個真

Shitty civil trans 去 poly civil有冇gay

仲話自己新三大/四大

冇乜邊幾個poly仔走去執房。
一年都唔夠一半畢業生做番酒店

中同讀完考左入境主任

好難 睇分就知

收皮啦
ugc trans ugc爆4都未必得啦
如果好想入可以試下經jupas入

唔止三寶
poly engine點睇都好過shitty啦

你行吓3大校園 同poly city比較吓就明

poly仔手都未識洗

留意番係邊間u既開post話自己係best4
真係笑到喊出黎

Optics

痴撚線city仔不嬲唔會話自己係best 4 反而係埋大仔係咁強調自己先係best 4

同埋比你係best 4咁又點 wfc

香港有間理工大學
各大書院好多野學
工商文理科都有
科科都係咁搶手

有個師兄話，間poly仲細過自己間中學，好失望

港大 科大 城大 理大

Poly真係好撚7 話自己best4

不過係因為poly仔自卑 歷史算耐，但前10年比ust過左 成為3大 哩幾年仲要比間歷史少一半嘅city追過 自然就心有不甘 唔肯面對事實 所以要開post出黎強調自己best4 拎返小小自尊心

利申：真心笑9poly仔 真係好撚7

ust 成功因為風水好 好似係

很想入科大

自己知自己事啦
本來poly人就唔分咁清 亦一視同仁
面係人地比

利申hd 1年上岸

我假下膠炸
我唔會當自己係poly人
一黎我唔係degree
二黎我唔鐘意poly

btw ching你讀咩

係香港讀書 都係垃圾

港大會叫自己港大
中大會叫自己中大
Ust會叫自己三大
Poly, shitty會叫自己四大

得 hku, cu, ust.

poly, shiity are rubbish

可唔可以唔好咁小學雞？
有frd讀hku 冇工開，有frd讀lingu fg 2xk
都係果句，出到社會搵錢先見真章

酒店管理，不了

利申：過來人，已轉行

三大之後咪八大
邊有人理你邊間排第四

屌
起碼唔駛驚天花壓死，已經完勝

畀你全球第一又點
返個學都提心吊膽

好撚好笑呀 你估d poly仔唔驚返返下學比班mk poly仔打咩

得閒又開下拖 紅磡poly 睇哂 有咩事 撻poly個朵

班MK 仔好撚大隻

地點：香港理工大學

我夠有 frd HKU 起薪 80k，LU 畢業搵唔到工啦

係要講個別例子 仲要你個 frd

BU 先係囉

到底做咩同讀咩先可以starting point 80k

More plz

唔著重人文學科既都係MK大學

佢去左 IBM 做

讀 EE

贏撚哂

咁撚勁

咁撚大隻字寫住in General
你唔會係general

打都未打就壓死咗
行過咩事都唔知就命仔都無埋

香港埋土犬學

你地班垃圾收皮啦, poly酒店世界第一 間間酒店都掙住請, 包括我

利申, 酒店FG, 14k 6天工作, 10hrs per day（另外平均每日OT 1hr）

14K就收皮啦

收皮啦你

世界第一慘

都好啦 有野撈
我16grad左， 而家返緊某發展商MT 咋 得$20.5k
不過勝在幾準時放 無ot

讀酒店唔做酒店正on9

最on9個個咪你囉 on9仔
睇清左個名啦 我讀city嫁 傻9 我撚有講我讀酒管
又一個傻9 衝出黎7

你邊間u? 咁唔好彩收左你 定你係asshole仔？

我理大酒管阿, 世界第一阿屌你老母

走正門定走後門入

就係你哩d on9 成撚日衝出黎7 ，搞到poly 7出國際
真心講：如果你覺得你仲想做返人 唔想再做隻on狗，就quit u啦 唔好再搞7埋大

一早grad左 14k 6 days work

去IBM有咩討論空間

ibank front office starting 都係70－80k

加油囉 預祝你10年內升到有20k （不過都係要ot +返6日）

利申：20.5k唔夠洗，諗緊今年有幾多個月bonus

好多真心 明顯city仔引戰

Poly 新大樓夜晚好靚

我阿頭只係做左9年升到manager都有23k啦on9仔 完美屌打你個20.5k

poly bba = 辣殺 資源少到屌你老母

算鳩數啦你 poly civil 唔係俾廢人讀

好多埋工仔衝入黎正皮

想問邊間係埋工？
你咪世界大酒店 d friend?

屌 原來你係真on9 唔係扮出黎 我fg 就20.5k

做9年先得23k 咁都好意思拎出黎講
我係你呀頭 我寧願死左去算

Polyu acct呢？

Poly 2016 A&F fg $14.xk
City 2014 E&F fg $15.9k

Btw, Acc 都邊到都係咁 ， 都完acc通常都入big4 ，big4咁易入 呀豬呀狗都入到 恆大 開大 樹大都入到

講係poly讀bba會比人笑

City cs 全港第一全球第九

做足9年先得23k
咁都可以打飛機
我有理由懷疑條友係假膠扮on9仔曲線踩緊埋工仔
巴打唔好俾佢停

成班小學雞係到嘈
其實根本各有各好

如果想錢途好 就一定揀poly
視光 三寶 civil 錢途無可限量

如果想讀書學習exchange移民 就一定揀city
多資源 排名高

姐係點？排名同前途係兩樣嘢黎㗎傻仔

仲有啊 嘈咩撚嘢BBA姐？唔係qfin gbus acc出到黎咪又係食樹皮ot努力成為公屋仔
三大都係一鳩樣啊 唔好以為讀完BBA做唔到ibanker就ceo 唔係ceo就ibank啦
實情係做唔到高級少少既sales就做保險咋傻仔

利申: HKU

其實hotel management根本係bba，用酒店野去包裝下就當一科新野。

但成科野係academic 上面就同傳統business拆開左，poly睇中呢樣就係呢方面強攻，加上傳統瑞士名校唔進取，係學術上連美國大學都好過佢。

呢行除左去做mt，根本讀咩都做得，講人脈，語言能力，樣多過學術成績。升到上管理層，公司自然會比錢你讀埋果相關MA。每年成班人成十幾萬一年衝去瑞士外國讀酒管真係...

人地班大陸人本來屋企有人搭線，同酒店集團有曬關係，佢地去讀完直接做mt再入管理層

屌你又係真心膠 好心你出黎做嘢就醒目d啦
佢好明顯係假膠 話自己ot 6working days 14k好好 點睇都係假 之後講埋話佢阿頭做左9年都23k 比個下台階你 你都係get唔到佢係假膠 佢好明顯屌緊佢個科排名高無用 前途依然差

city u仔收分咁低d人係蠢蠢地係有直接關係

啱 讀BBA+人脈廣闊+識多幾種語言+醒目根本玩曬
不過留意返 人脈廣闊+識多幾種語言+醒目 效果都係一樣
姐係點？BBA無撚用lor

civil爆煲啦
錢條閪咩

公道講句
問十個人有九個都話讀city感覺特別低級
利申三大

個乜鳩股神日日係度city poly city poly
做緊MT都咁撚神心上黎同班小學雞嘈

咁撚留意我？ 覺得酸？ 返工hea底 同大學上堂無分別

既然兩邊都咁柒，我地打和啦，Super!

hi ching

屌 我擺明就係想繼續屌佢啦 唔好冷醒啦 衝出黎7 hku收左你哩d 7頭咪搞到愈黎愈廢囉

你係咪唔明我想表達乜

笑撚死
hku仔比個city仔串 係啊hku因為我越黎越廢
但你要接受既fact係 都係勁你好多班
city仔根本同班大陸人一鳩樣
超級自卑 靠周圍踩人黎搵翻d存在咁
好心你啦 得個20.5就唔好講啦
你黎hku一轉 你頭都抬唔起啊

爆煲既意思係少左job offer姐 唔係pharmacy個種撈都無得撈
salary依然屌打BBA

證明你無撚用囉 讀hku都要比個city仔串

連city仔都笑你 認真 你檢討下啦 成日以為自己hku仔 就高人一等 其實出到黎你比人笑係傻9 咋

股神巴同腳膠巴冷靜d
我地要團結
唔係班恒大仔同Asshole仔又會出來打飛機

世界第一果間都未出聲 shitty仔就爭住吠

你有無唸過入到hku嘅人 一定入到city U 但city一大半人係入唔到hku
你同恆管班三大在我腳下有咩分別？
有無唸過班dse上黎hku嘅 齋計best3都夠入city u
補充下 hku嘅人唔係自認清高 只係見住你呢d無料又串柒柒嘅人係到串人
你有無見我串其他poly仔啊？

Poly 垃圾文科
利申：乞緊食

我只係唔妥d又廢又串嘅人姐

咁你比啲 LU 真章我見下

有老死cbs，個個笑鳩佢乞食，畢業半年都搵唔到工日日係屋企打機同炒散，條女都想同佢散。

突然收offer做左督察，條女即刻買曬生果上佢屋企同伯母煮飯。

係poly讀文科

Hku咁撚易入 咁都可以拎嚟打飛機

三寶人
你地係poly既清泉

望一下山腳中大幾多五顏六色既頭

啱啊 的確好容易 點似poly city咁難啊
我都入唔到啊
只可以屈就係hku

巴打係走正門定走後門入

Hku space?

打飛機打到出哂血 你當洛桑死架？

岩岩google左 polyurethane shtm第三 洛桑第二 何來第一？

我從來未做過asso仔sorry
我jupas全部放三大
係我眼中 city同asso無咩分別

理工定埋工

曼加拉效應

呢2間u d友仔大部分淨係識上莊吃喝玩樂
識親呢2間u grad既第1句就係問你讀u果時有冇上莊呀 之後終於明點解佢地要打份13,14k既工

埋土

唔抵得poly勁過ust? 酸撚到仆街